京環保大叔跳「廣場舞」結識逾50大媽性伴侶 致十多人染愛滋

據《京華時報》引述首都經貿大學教授、北京愛心傳遞老人關愛中心負責人徐坤稱，該中心曾在2014年9月接觸過一名患上愛滋病的52歲李姓男子，他以跳廣場交際舞的方式結識性伴侶，因覺得50多歲已失去使女性受孕能力，所以不戴避孕套。他與50多名女性發生過性關係，其中有十幾個性伴侶已查出患有愛滋病。但是，在得知自己患上愛滋病以後，由於害怕「丟面子」，李先生並未赴正規醫院進行治療。

近年來，老年人感染愛滋病呈上升趨勢，且愛滋發病率是青年人的三倍。同時，老年HIV感染者相較普通老年人得慢性病的機率高達5倍。《中國網》報道指出，2015年，50歲以上的感染者佔成年感染者的17%（15歲及以上）。在高收入國家中，31%的感染者年齡在50歲以上。

第3季新增190宗愛滋病病毒感染個案 87%為男性
防範意識弱 內地50歲以上愛滋病毒感染者創新高達580萬
愛滋病年輕化 29歲或以下感染者 5年升兩倍
除了個人身體素質外，50歲以上愛滋感染者人數持續上升，淡薄的性保護意識亦是一項重大原因。在中國很多貧窮落後的地區，色情服務依然猖獗，有關老年人嫖娼新聞並不新鮮，早前亦有媒體曝出廣西91歲老年人嫖娼被抓事件。中國疾控中心性病愛滋病預防控制中心治療室副主任趙燕指出，「老年人同樣有性需求，但保護意識更淡薄，尤其在相對落後和貧窮的地方」，因此老年人群體需要更多的正確引導和健康教育。

香港屯門環保公園

榴槤乜乜乜阿叔跳痙攣舞.gif

阿伯breakdance

符合國情

齋睇屎忽係正嘅

隻大媽本身係雞

阿伯最尾有無high到射精？

同死Gay佬一樣
以為做愛唔會生仔 所以濫交唔戴套
結果一堆愛滋gay魔人

其實都有絕少部分50歲大媽ok
但應好多阿伯中出過